「突發！Instagram跪低？」開VPN會上唔到Instagram

試咗成晚開咗VPN每次開Instagram會顯示

Couldn’t refresh Feed/No Internet

原本以為Instagram比人DDOS 由琴晚等到今朝

再反覆用個fd部機（冇裝vpn）Login 得咗又上到

結論：要冇開VPN網絡世界裸跑之下先上到Instagram 對於任何個人intro都非常危險

Pish

用VPN上到喎

Push

吓？ 上到喎

冇問題喎
你用咩vpn

所以係我問題？

Expressvpn 表示開心使用

Wtf???你地唔好嚇me....

1/10

which server?

你轉下connection
E.g. 原本用#110 轉去用#135

有無人用過surfshark個blind shearch

上到喎

上到不過讚唔到

Europe Server

轉咗幾次 一樣

user問題

冇問題喎

跪?

屌 啱啱試完都係唔得

突發 係樓豬on9
個個用vpn都上到ig

拉

你問吓nordvpn穩陣，唔洗估估吓

我前排退左款
Nord呢個野唔係好岩毒撚用
連左個vpn之後幾乎咩game都會斷線

不過我諗佢係安全既
唔打機的話可以一用

對唔撚住 但係有冇辦法救救me

用vpn上唔到，咁咪少一堆支那人

用 vpnhub 都上唔到連登啦, 都唔知為乜.

有時得 有時唔得

屌 一睇就知係用免費VPN

得你自己上唔撚到就咪撚用咩突發跪低依啲咁搶眼嘅標題啦標題黨

AGGER

以為好撚大件事添

有啲人係要唯恐天下不亂

中国野

ching用左大陸vpn

閂CyberSec先得，如果唔係Facebook 同Instagram 佢都當廣告封曬
利申用Nord

未問又點知得我宜家問完咪知囉

如果你有streaming service就知，好多website都會定期block VPN ip，因為擔心會被惡意攻擊
VPN公司亦會定期update佢地啲ip

下次唔知就問清楚先做標題黨喇
人地點醒你叫你下次醒水，唔好死撐喇

adblock

我長開冇事

telegram 問下唔得嘅，用埋D垃圾突發字眼，有真突發冇人睇多得你唔少

拉
唔好咩都「突發！」啦好嗎?
FC又未做...